大伏？香港大學生內地實習計畫

好似真係好伏咁 支那嘢係咪真係信唔過

爆多D料啦

正常香港人都唔會去，會想去既就抵撚死啦

個group叫咩名

傻仔先做
人地大陸人就湧落黎做港漂
你就調轉頭上去食元素表

周圍都係呢個廣告

做乜哩排都成日有Goop打手po啲cap圖上嚟，提吓你哋，個標題已經成浸content farm味，收皮啦垃圾

係有伏
俾左按金一路冇消息 到咁上下我都廢事理佢
直接自己番大陸玩 好彩最尾有退番按金

正常人要搵實習都係香港搵到啦，呢啲計劃根本就係呃你呢啲唔安份守己又想返大陸玩嘅人。返大陸一張回鄉證一部電話隨時都得啦，蠢到咁真係無計。

咪繼續負皮唔出聲，夠膽賣廣告唔夠膽駁

諗起iDendron重有另一間startup做開偷呃拐騙嘅嘢又係一開始上連登搵食，iDendron都算把關不力，成日出啲垃圾上連登影衰HKU